C朗個仔近2場入左12球

球王所在的U9近日前往三歲贈品羅的家鄉馬德拉島打了兩場比賽，分別以15-0和26-0的比分取勝。其中尤文的億元帝星在兩場比賽中，各打入5球和7球，著實恐怖。

@王騎
@Alex
@Ada

漏咗alan

@點x得

祝佢終有一日揾返生母

管理真係好難

15-0和26-0,有咩可能對面一球都冇

打漏sor9